分享大家刷牙嘅流程

睇劇 睇戲 成日都會見到唔同會有唔同嘅刷牙流程，覺得好出奇 所以想睇下大家同我有咩分別

攞杯同牙刷 > 開水龍頭 > 隻杯裝水然後用牙刷攪下d水
> 倒哂d水再裝半杯 > 閂水龍頭 > 擠牙膏 > 刷三分鐘 > 含水狼口 > 吐哂啲水 > 開水龍頭 > 隻杯裝水然後用牙刷攪下d水 > 倒哂d水 > 洗面

通常會飲埋刷牙水同漱口水

你地刷上排定下排先 ?

刷上排同下排先有咩分別 btw通常下排先 因為順手

刷門牙 然後刷下排

牙籤點刷阿 咪玩啦

擠牙膏>坐係梳化度刷到成口泡>漱口

有冇人用牙膏刷完之後再用清水刷一次

我係用牙膏完整刷完一次之後再重新擠牙膏再刷一次

浪口咪算

隻杯好污穢